點解要有做intern依個風氣

日日坐係度唔知做乜尻
浪費緊青春